韓國旅行團40人在巴黎遇劫 多名團員被毆打

一個約有40名團員的韓國旅行團日前在法國巴黎遇劫。多名非洲裔劫匪登上他們乘坐的旅遊巴，劫走一批財物，多名旅客還被毆打

韓國旅行團遊覽完艾菲爾鐵塔後，在乘坐旅遊巴士返回飯店途中被4至5名名黑人攔下遊旅巴士。

他們強行登上後，手持碎玻璃瓶等利器威脅乘客，當時巴士上還有孩子。事發10分鐘期間頓時成了地獄。劫匪人喊：「把錢拿出來」，並毆打乘客的頭部。他們搶走旅客的護照、「歐洲之星」高鐵車票和現金，之後揚長而去。 韓國駐法國大使館已要求當地警方徹查此一事件。

韓國人打女人唔係好勁既咩?? 做乜唔打柒果幾個賊

當過兵既惡爸，仲要人數多過賊

南泡狗照計應該冇咁易屈服嫁喎話晒當個兵

40個人比5個黑鬼打劫……

可能女多過男

黑鬼有武器，而且旅行團多數長者。

法國d治安差到

韓狗抵撚死

點睇香港700萬人比梁振英一個人打劫